想返工又想罷工可以點？

扮工

返工, 但果日人工全部捐出